Damian Andrei Nicolae 332CB

functia isNumber -- intoarce 1 daca parametrul primit este un numar
functia creare_tabel -- primeste parametru marimea hashmap-ului si il aloc,initializand fiecare bucket cu NULL
functia adauga_element -- primeste tabelul si elementul de adaugat, rulez functia de hash pe input si ma duc pe bucket-ul in care trebuie adaugat elementul, apoi, dupa caz, il inserez la inceputul listei(daca lista e goala) sau la final(daca lista nu e goala), in cazul in care elementul exista deja, nu fac nimic(return -1).

functia sterge_element -- primeste hashmap-ul si elementul de sters, ma duc pe bucket-ul unde trebuie sa se gaseasca elementul, daca e NULL nu fac nimic, daca e primul element, ii dau free, altfel parcurg fiecare tot hash-ul pana gasesc elementul(stiu ca e ineficient, am avut probleme cand ma duceam direct pe valoarea calculata si nu mi-am dat seama de ce)

functia afis_bucket -- primeste tabelul, numarul bucket-ului de afisat si fisierul de output, parcurge bucket-ul daca acesta e valid si afiseaza fiecare element in ordine

functia aifs_hash - foloseste functia afis_bucket intr-un for pe fiecare bucket din hashmap

functia gaseste - parcurg hashmap-ul bucket cu bucket si afisez mesajul corespunzator

functia clear -- parcurg tot hashmap-ul si dau free pe fiecare element

functia redimensionare --fac un hashmap nou, parcurg hashmap-ul vechi si inserez fiecare element din el in hashmap-ul cel noul folosind functia de adaugare, apoi dau clear la tabelul vechi si refac pointerii sa pointeze catre tabelul nou.


main.c :
functia parsare comanda -- primeste tabelul si linia citita
sparge linia citita in token-uri si in functie de numarul lor stiu daca scriu in fisier sau la stdout(daca am comanda print si 1 singur token inseamna ca scriu la stdout, altfel la fisierul primit paramentru)

prima data verific daca

in functie de comanda primita apeleaza functia corespunaztoare
daca primesc comanda invalida intoarce -1 si folosesc DIE pt a afisa eroare

Problemele cele mai mari le-am avut la alocare pe windows, dar am rezolvat folosind calloc in loc de malloc pentru a si initializa .
